{"translation-revision-date":"2021-02-17 12:00:51+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"default":["alap\u00e9rtelmezett"],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["Ment\u00e9skor ez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s az \u00f6sszes %1$s-ra \u00e9rv\u00e9nyes. A manu\u00e1lisan be\u00e1ll\u00edtott %1$s \u00e9rintetlen marad.","Ment\u00e9skor ezek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok az \u00f6sszes %1$s-ra \u00e9rv\u00e9nyesek. A manu\u00e1lisan be\u00e1ll\u00edtott %1$s \u00e9rintetlen marad."],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["V\u00e1lassza ki, hogy a(z) %1$s hogyan \u00edrja le alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint a schema.org webhely jel\u00f6l\u00e9s\u00e9t. Megv\u00e1ltoztathatja ezeket a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat %1$s egy\u00e9n sz\u00e1m\u00e1ra."],"Learn more about the schema settings":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a s\u00e9ma be\u00e1ll\u00edt\u00e1sair\u00f3l"],"Schema settings":["S\u00e9ma be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Default Article type":["Alap\u00e9rtelmezess cikk t\u00edpus"],"Default Page type":["Alap\u00e9rtelmezett oldalt\u00edpus"],"Person logo \/ avatar":["Szem\u00e9ly log\u00f3 \/ avat\u00e1r"],"Get the %s plugin now":["%s plugin beszerz\u00e9se most"],"Truly optimize your site for a local audience with our %s plugin! Optimized address details, opening hours, store locator and pickup option!":["Igazi optimaliz\u00e1l\u00e1sa honlapodnak \u00e9s l\u00e1togat\u00f3inak a %s plugin\u00fcnk seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel! Optimaliz\u00e1lt c\u00edm, nyitvatart\u00e1s, \u00fczlet lok\u00e1tor \u00e9s \u00e1tv\u00e9tel opci\u00f3k!"],"Serving local customers?":["Helyi \u00fcgyfelek kiszolg\u00e1l\u00e1sa?"],"Organization logo":["Szervezet log\u00f3ja"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate their profile to make sure the information is correct.%3$s":["A felhaszn\u00e1l\u00f3 m\u00e1r ki lett v\u00e1lasztva %1$s amint a szem\u00e9ly a honlap reprezent\u00e1l. A felhaszn\u00e1l\u00f3i profil inform\u00e1ci\u00f3k nem ker\u00fclnek felhaszn\u00e1l\u00e1sra a keres\u00e9si tal\u00e1latokban. %2$sFriss\u00edtsd a profil adatokat, hogy biztosan megfelel\u0151ek legyenek.%3$s"],"Please select a user below to make your site's meta data complete.":["K\u00e9rlek v\u00e1lassz egy felhaszn\u00e1l\u00f3t lent, hogy rendben legyenek a honlapod mete-adatai."],"Select a user...":["V\u00e1lassz egy felhaszn\u00e1l\u00f3t"],"Focus keyphrase":["F\u00f3kusz kulcssz\u00f3"],"Current year":["Jelenlegi \u00e9v"],"Tagline":["Jelmondat"],"Page":["Oldal"],"Modify your meta description by editing it right here":["Itt szerkesztve m\u00f3dos\u00edthatod a meta le\u00edr\u00e1sod"],"ID":["ID"],"Separator":["Elv\u00e1laszt\u00f3"],"Search phrase":["Keres\u0151kifejez\u00e9s"],"Term description":["Kifejez\u00e9s le\u00edr\u00e1sa"],"Tag description":["C\u00edmke le\u00edr\u00e1sa"],"Category description":["Keteg\u00f3ria le\u00edr\u00e1s"],"Primary category":["Els\u0151dleges kateg\u00f3ria"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Excerpt only":["Csak kivonat"],"Excerpt":["Kivonat"],"Site title":["Oldalc\u00edm"],"Parent title":["Sz\u00fcl\u0151 c\u00edm"],"Date":["D\u00e1tum"],"Name":["N\u00e9v"],"Title":["C\u00edmsor"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/settings-1640.js"}}